學術研究：如何投訴中聯通？

是咁的 我早前申請了一卡三地共享電話上網plan

當時簽了約後一個禮拜 因為有更多數據量的plan推出 於是我就問店員有冇得轉 店員話我知 正常情況就無 但因為我用左無一星期 咁佢就話有d秘技可以幫我取消舊plan 轉新plan 一年半以來都相安無事 但近日收到信 追我電話費

各位巴絲打 有冇方法可以教下我 點解決 同點投訴 佢地電話十世無人聽

去中聯辦

認真求救